老娘的草根飯堂 -方魚肉碎蠔仔粥

上年同fd行山入大澳見到有一檔有原條大地魚買
即時入手幾條，放左係雪櫃
本身係想磨大地魚粉，但又無左回事
咁岩見到街市d蠔仔幾大粒，就拎左條出黎煲粥
自己煲就可以有咁濃煲咁濃，最後只係落左dddd鹽已經好夠味！
不過蠔仔可以再多d，咁會仲正！

圖文食譜

Facebook專頁 :
Instagram:
Blog:

老娘

蠔仔粥

早晨

高質過果個垃圾肥波好撚多

大地魚好撚香 平時食雲吞麵一定飲曬啲湯

有時食蠔仔粥好怕D殼碎, 試過咬到流哂血生飛滋

有大地魚係重點

邊個？

而家出面都好多唔會用大地魚，有都唔會重手，因為好重皮 全部都係味精黎！

咬崩牙就大鑊喇！

自己洗一定要洗幾次，摸清摸楚
肉眼睇唔到的！

娶到老娘真係三生有幸

Lm g持

樓上有得賣大地魚粉
唔洗自己磨咁麻煩

又提

方魚

好多地方都有！
但自己焗香條大地魚再煲係正好多！
試過你就知

嘩屌 有芫荽
差評

老娘收唔收養子呀

而家食親都有D怕, 要妹下妹下先敢咬

芫荽不知幾正

要交家用架喎？

咁辛苦我會唔食